﻿=================================
GUI меню плагинов
=================================

Предназначена для создания окошка с меню, которое определяется набором файлов в директории.

Те.

Если запустить файл с содержимым

 #!/usr/bin/env python
 # -*- coding: cp1251 -*-

 from mc2py.loadplugins import PlgWindow
 # импорты для базы данных

 PlgWindow(["menu"])
 
То будет просмотрена директория menu

И из каждого файла содержащего глобальные переменные
 
 menuname
 menu

Будет создано выпадающее меню

.. automodule:: mc2py.loadplugins
   :members: